前線手足多謝你地每次俾人屌完會再義無反顧企番原位

前線勇武真係重要 佢地都知和理非重要所以保護和理非 大家一家人黎嫁嘛 唔好屌好冇如果真係覺得佢地有不足 可以講你既意見 但唔好屌住先 如果你媽咪成日屌你做唔好你都灰啦 但你媽咪話你知佢點睇純粹討論 效果可能好好多嫁 試下好冇呀？

不分化